香港人請覺醒：獨立是唯一追求！只有追求極端獨立，中共才會退一步考慮普選。

你可以不支持獨立，你可以質疑可行性，但你要認同：

只有追求獨立[orange]，中共才會[orange]退一步考慮普選。

魯迅先生曾於1927 年在《無聲的中國》一文中寫道：“中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。”
呢個叫拆屋效應，原理同foot in the door effect一樣，簡單黎講，你想要A，你要做多左，要求A＋B，你就更容易獲得你想有既A。

睇返雨革面對中共亦一樣，你要普選？我唔比，但我比假普選你。三個爛燈，你揀。你要求普選，佢唔會理，但佢會比退一步既野比你。

所以，無論你支持獨立與否，你必須認同：

只有追求獨立[orange]，中共才會[orange]退一步考慮普選。

追求獨立的過程，就係要求普選既手段。

更何況，獨立可能係香港唯一出路。
運動去到今日，我地學識左和平遊行是沒有用，個人私隱不受保護，警察執法不再公正，電視新聞不再可靠。
體制千瘡百孔，你守住得條例，守唔到監控燈柱，感化到廢佬，感化唔到每日150個單程證。
而所有問題，都由極權引致。
要守住香港，方法只有一個：建立香港民族 。（或中共倒下）

仲覺得天荒夜談既話，你可以諗下，
你認識既香港，由612到宜家變左幾多？
你當初和理非既信念，又改變左幾多。
香港呢個地方，值唔值得你去守護。
每一個人都有同一個理念既話，所有野不再天荒夜談。

請認清目標。

我呢個立論要成功，就要有足夠人數支持獨立，
我亦曾經對獨立不屑一顧，但由69到今日，我已經不再相信港共政府。

香港人，你想香港有改變，你必須願意作出改變。
改變第一步，由你開始。

自推

推

無野講

再自推

推多陣就唔推

唔推LU

幫手推推

Push for you! Support!

多謝你
再推

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

所以極端獨立講得冇錯
雖然我都好想真係獨立到

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

聽日光復上水
後日沙田野餐

推呀 簽呀

買餸講價同一道理

理論上可行,但現實上並無可能

係

照咁講
當大家諗住反攻中國輸出革命
佢地就會想你獨立

我冇野講！

樓主充滿大智慧

獨立係唯一嘅出路

香港一定要嬴！

唔錯 首先要推出一個人出嚟做港父

回歸中華民國

Let’s go

READY

駁唔到

道假設進行得成功，係，寧願無左香港都唔要中共倒台
但中共倒台非香港人初衷
我地只係想搵返熟悉既香港

不如再行多步要求美軍駐港
香港年年交保護費啦

係中共眼裡 普選已經等同獨立

深夜推post

我冇野講

我係你fans

小孩子 你手上並沒有任何籌碼
卻要求跟咱們對賭

可笑 可笑 真可笑

絕對認同

唔一定

而家美國表左態支持香港 同埋好明顯獨立左會有美國撐腰

同埋都唔洗擔心同中國冇生意做 一樣還一樣
中美夠打緊貿易戰 咪一樣仲係做緊生意

你呢個講法某程度上同當年馬拉踢走西加坡有d似

但輸出革命呢種做法會有後遺症 就係大中華思想

大中華思想係咁多年來阻礙香港獨立既原因

大中華 = 民族主義 = 大統一 = 維穩

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

正確

如果唔獨立 飯民已經無路可走 希望佢地都醒醒

但同意香港冇經驗搞獨立 搞革命
所以係咁多人唔敢面對事實既原因

同意要宣揚呢個思想

反正小孩都輸到無咩好輸了

講得岩 推

深夜拋磚

獨立要做好文宣同等班老野死左先得
我有個小小建議

就係可以大力支持本地文藝野
只要係香港後生仔既畫劇、小說等等... 都盡量撐
呢d係令到香港人唔受大陸文化侵略既最好方法

太多利益者，中資又好，港資又好，外資又好。好多人根本唔想亂，佢哋覺得無所謂，有錢有樓就ok。泛民一樣，佢哋唔會賭上香港一切。點同我哋年輕人嘅思想？我哋會無利益下為香港未來抗爭。我個人希望香港能夠獨立，我哋有能力，不過無支持啫。真心希望中共有一日可以倒台 我覺得呢個對香港先係最好

其實71佔立法會掛香港旗，好明顯是要獨立啦

即使係連登，獨立仍未係主流

中國其實keep住而家咁樣未必係壞事
但香港一定要獨立 到時先係對香港人最好 經濟都係

巴打 我80後仲算唔算係你口中既年輕人？

深夜播種

訓前一推

必須先做好宣傳 心理上獨立比主權上獨立重要

單港獨無撚用
係就玩大啲

「大中華區分離運動」

100%認同

如果 支爆 + 美帝加持，又唔好話冇可能呀

大家願意追求獨立就咩都有可能

香港能脫離中國嗎？ 美國學者肯定香港獨立可能性

岩
正如淨係要求撤回嘅時候，林鄭wfc
到五大訴求，先換到壽終正寢
談判就要嗌高自己叫價

爭取獨立嘅難道唔會高於向支共爭取民主

講得好！
當務之急，當先除此三患。此患不除，無患可醫；此患若除，餘患可治！

中國人喜歡調和折中

推推

pishhhh

獨立是唯一出路

岩
樓主又係比好多人行前左
所以而家好似唔太多人支持

push

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

光復香港 時代革命

願意相信獨立就係香港獨立第一步

同意！ 從來共產黨都是受硬不受軟， 向佢示弱根本係自尋死路

推，願意相信獨立就係香港獨立第一步，
唔好睇小自己。

所有野從來都係信自己做到先做到出黎
一開始已經覺得自己做唔到既100%唔會成功
所以而家獨立唔到都好，起碼要有呢個諗法
同埋說服身邊既人一齊諗下點樣獨立
之後先會諗到有咩方法去做從而成功獨立

同埋唔好當香港獨立好似佛地魔咁唔講得
自我審查先係最恐怖既白色恐怖
敵人討厭既更加要講多d
每日講，無時無刻都講

香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

我無野講

請貼長輩牆

點解老一輩嘅人成日都諗大中華

正
push

同意！推

不要說冇可能獨立 試着說我要獨立

獨立政府重新同美國簽關係法

同講價一樣，要喺你心儀既價錢再講低一半

係
而開價既都的確我地既追求

幫推

過埋今日，請大家好好諗下獨立呢個方向

係時候去思考呢個作為唯一可行既出路

相信慢慢會好多人接受到

721

冇道理

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

有道理*

nothing to the lose

啱吖 推！

呢個係一個因果倒轉嘅問題，你唔獨立，你點會有真普選啊，民主唔係乞返嚟㗎老友

一係獨立
一係攬炒

正解，開天殺價，落地還錢

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

Push

獨立先至係唯一嘅出路
繼續喺度同共產黨糾纏
根本就次次都會俾佢冼鳩

大推

光復香港

時代革命

認同

係惟一出路呀你地明唔明

極度同意

但可惜身邊多數人都係「以和為貴」或者仲天真地相信「一國兩制」既港豬

如果直接話唔比普選就獨立，
咁會唔會唔怕比人話搞港獨？
決定權係係中共度？

可以諗諗

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推！救香港！

PUSH

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

推，721一齊去港島

Agree